（推上熱門）點解今晚公務員集會冇人提

得。番。一。個。鐘。

kill2#
「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第三波

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第二波

竟然有咁好既隊友都唔幫 仲話想贏場仗？

同我推上熱門！

你今日唔幫佢地 佢地仲點敢幫我地啊？

快d幫拖啊！

無理由唔幫

沉左底

今晚香港人集會

有，全部人放工去

push

推

[ 8月5大罷工 ] Template 已出！一人一信炸爆 各大集團 電郵 Fb IG, 迫令佢地表態容許員工罷工！！

對抗白色恐怖！！！

炸爆大集團email同埋facebook page!!!!!!
(英文template係最底)

我地可以迫大集團表態，
只要佢地肯表態唔反對，
市民自然會少左個包袱去罷工

炸爆大集團facebook page comment 或者入去揾佢email address直接send：

MTR

九巴

大貓

維記

國泰

香港航空

IT

惠康

連卡佛fb

連卡佛ig

美心

幸福醫藥

百佳

LV

M記

KFC

雀巢

香格里拉

維他

K11

Gucci

Email template:

Subject

Please ensure the safety of the employee on 5th August Strike

Content

Dear Management of ____,

We are a group of concerned Hong Kong citizens writing to inquire about the upcoming strike. According to sources as diverse as newspaper headlines (see attached link below) and various discussions on Facebook and web forums, a major strike is expected on 5th August (next Monday), with large scale assembly is also expected in the working area. I am worried for both public safety and public transportation logistics for the day.

According to OCCUPATIONAL SAFETY AND HEALTH ORDINANCE, CHAPTER 509, Employers should contribute to safety and health in their workplaces by:
* providing and maintaining safe access to and egress from the workplaces; and
* providing and maintaining a safe and healthy work environment

May I seek a clarification on management’s plan?

Will there be any disciplinary action if the employee decided to join the strike on 5 August 2019?

We appreciate your response by 8PM today (2 August 2019).

News- HK protesters call for citywide strike on August 5

PUSH

佢地真係搵份工黎冒險 唔好賣左佢地啊！

Push

Ching 好落力 辛苦了

麻包袋

Pish

P

集氣

我會罷工

依家好多野都無人提

一定去

快去

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

唔好意思 希望借少少位 等大家可以知道手足既感受同俾大家既提醒

728被捕手足既心聲[代po]

用力推

不分化 不割席
光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, the revolution of our time

［突發］公務員宣布8月2號舉行集會⋯

我正式宣佈，8月5號全港罷工！！！

RE: 【復仇閪】入來幫手清算 葉虎 南邊圍僭建

有公務員文宣
一人一Email請公務員罷工

得。番。一。個。鐘！！！

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第三波

我岩岩都想講
推到更多人去

小弟由灣仔行緊過去

推！

我要罷工

和理非今晚到你地發揮既時候

推上熱門，用和理非力量救救義士

光復香港，時代革命！

推！！！希望多點公務員參加！！！

有人用林鄭酒會分散注意力

香港人加油

「推到上熱門」5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

- 分享自 LIHKG

有興趣一齊發夢既巴絲 請入TG Group

Gogogo

pish

唔駛提都會去
不過好多人以係公務員先去得

ching到底有幾得閒

推啊，遮打見

See you!!!!!!

p

pish pish pish
今晚見！

已組團今晚聲援！

幫推五下

快啲叫人去，多人先可以保護肯出黎嘅公務員

Btw 已經左 等緊大家黎
唔po相了 費時比人認到我

【新手】【文宣】8月5日罷工，你，還要默不作聲?

五大訴求

推 今晚去鳩坐！
帶本書去睇都得！

因住落雨

5/8 擺工

推推推推推

推！
今晚集會好緊要，足以影響8月5日罷工人數！

全民8月5日大罷工！五大訴求，缺一不可！
雙普選一定要排最頭，仲要好似美國咁設時限係2020年之前落實

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

當新移民夠多，雙普選自然會落實，港共明顯會用偽民主反真港人
（雖然係舊post，但都想人諗下，一定要止左血先）

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私啦，過埋2047都嗰頭近啦，之後再算啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭，仲要設時限，最好2020年之前！

放工去

5/8全民三罷

五大訴求!
光復香港 時代革命!

公務員表示希望大家可以用和理非完成集會

Push

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

已經喺附近坐緊

85罷工

莫非係頭先坐我後面個位

發覺d呀叔 幾鍾意自拍

問第4次
究竟有無指定黑衫？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？

推！！！！

去呀

基本配備 帶左一件 隨時換

無著返工
咁著左白衫係咪唔洗來？

我喺皇后嗰邊，唔洗相認啦

7點見

推 支持公務員

唔係啊 sorry 表達得唔好 咩衫都可以 只係多人預設做黑色姐

出黎啦 香港人

去食女

休班公務員集會

陣間遮打花園見

光復香港時代革命

現場帖？

Liberate Hong Kong, the revolution of our times

8.5全民7區大罷工
全港不合作運動

收工！移家去！

我而家先知

所以咪推上熱門 比多d人知道

Pish ah

係附近等緊啦

支持公務員!
支持罷工!
支持不合作運動!
we connect

推上熱門呀

光復香港，時代革命！
8月2 公務員集會！
8月5 三罷+七區集會！

Pish
今晚一齊同行

俾膠po洗走晒？

推上去

開始多

我諗依個po有一半留言都係靠你

中環J1出口泊左架cctvb嘅車

等緊收工好得閒

唔係公務員都同我去

唔小心同位絲打對左眼

推推

地鐵黑衫開始多人

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4.追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

不分化 不割蓆 不篤灰
兄弟爬山 各有各做
光復香港 時代革命

［代發］一群政府新聞主任的公開信

push！

FC正確示範

幫推

請問係咪中環J2出口出
6點收工趕過嚟

勇武有其他選擇！

［突發］林鄭，6點，尖沙咀文化中心

我宣佈今晚唔洗攪珠！MOS 8點要人！！

今日見
聽日見
後日見
大後日再見

請唔好錯緩急次序
呢個急，請留意

會到

推 北區人去緊

公務撚開始收工

Mon po mon到得翻5% 靠你地置頂了

［代發］一群政府新聞主任的公開信
有職員證！

今晚7點中環遮打花園見！

6點收工去女

唔係呀

大西北準備出黎

同路人

去緊

Push
光復香港，時代革命

會唔會做得太密
真心累

即刻同我入黎 唔準當義士condom

推！！

頂住啊！

全國政協副主席,全國政協常務委,前行政長官 曾經以個人名義對社會運動表態
區區一個公務員事務局局長羅智光憑咩唔比人罷工 係咪又想學黑警以下犯上

光復香港 時代革命

推 我會去

拜託了🙏🏼

有冇人大約7點半到中環?

我巴打

必去

出緊去

今晚見

去，無地鐵都要遊水去

光復香港 時代革命

coming!

冇野做嘅廢青準備出去
支持公務員

18:02 無線新聞已到場

推

［代發］一群政府新聞主任的公開信

天水圍巴絲注意
有狗係天水圍西鐵站

揮手！

公務員表示放工啦 依家係休班公務員
希望一陣見到你妳您
同埋灣仔條橋嗰位巴士唔好跪啦好嗎
另外同1條橋嗰位追住我派傳單既靚女姐姐仔 好多謝你一直講拎張睇下入面好多詳盡嘅罷工資料咖 希望你可以一齊參與罷工 最後我冇拎到張leaflet因為後面就係我嗰廢老senior 原諒我唔夠膽大搖大擺拎張leaflet 但我哋8月5見喇

cls

大家努力緊

支持

今晚懇請公務員出力
「五大訴求，缺一不可」

推1

推爛佢
巴絲出門小心

黑衫褲青年就查
有冇咁撚驚

今晚有無dress code?

無

剛收工去緊

點會無

推呀

假文宣都話要塞三隧！各位小心！！

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

將軍澳收工出發中

冷氣軍師想讚警察部署制高點

和理非進場！

推 仲未係熱門見到啊

今日你唔撐公務員，他日公務員就唔撐你

開始多人
大家食左飯先戴埋裝先
今晚預左有野玩

唔係講好和理非咩

係

去！

去馬

放工過嚟

終於上左熱門

唔簽任何文件

有人留contact你都要防下唔好亂搵
就算佢話請你食飯 有裝送比你
都千其唔好亂出去
要約最好都係大活動個陣
確保身邊有足夠戰友嘅情況下先好交收
或者你落到場 主動啲問下啲老啲嘅
或者重裝高lv嘅 我相信都會有人肯幫
怕醜嘅婉轉啲問囉
1. 邊度買到依種裝?係咪好貴架??
2. 附近邊度有平啲嘅餐廳??
3. 我見過依款裝 想買但有冇啲易入手啲又差唔多效能??
4. 附近有冇包店我想買個麵包醫肚?
類似咁問有暗示得黎 萬一佢自己自身難保又容易落台 佢有心幫你又容易提出

我鍾意請人食24小時包店 有需要你又信我嘅 可以add我 交換tg contact 今日香城丁丁堡/遮遮花園online交易 聽日mk 後日tko/港島 8.5tm 我唔係得一個人 同樣你都唔係 香港人加油

(ac 最快8.6失效 冇特別事希望唔洗改)

人地想幫你嘅就比佢地幫啦 開口問人比我地幫其實難過開口約女😭比我地幫啦

我無野講

幫手推

去

[招人] 紅綠燈遊擊戰正式啟動！!

好多人，好能得

今晚唔洗黑衫？著左白衫

要去既自己就會去
就算熱門無post講都要去

利申：搭緊船出黎

On my way to central

推！！！！！

會去！大家一齊出嚟

加油！

嚟緊

放工到

全部人放工同我出黎

今晚同行

推上熱情！

啱啱食完飯準備去公園做下散步運動

食完飯就出

戴左裝

其他人都可以去支持架

但我會去，推

和平集會就得

推呀 出發緊

無直播？

推推推推

要人！

8月5罷工

醫護界集會都無人理

上頂

不要只推，試著說「罷工要加不合作運動」 遍地開花 各自爬山
香港人，唔好放棄!

*8月2 : 公務員罷工集會 中環遮打花園
*8月3 : 旺角
*8月4 : 將軍澳 + 港島西
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
返工放工幫手air drop
停止前線義士受傷被捕

我地要真普選 不要空降假特首

愛丁堡 好多人wor

出

做乜有支中華民國旗

好小人啊快d黎

我在場，立場live 緊
但係連登都無post 討論

公務員加油

唔係下下都要連登討論

黎緊

有幾多非公務員會去

去緊中環撑公務員，我地架巴士由沙田去中環，全車滿座，都係黑衣人。越多人越好，公務員更會無懼無畏，對抗白色恐怖!!
齊上齊落!!!

👍👍👍

推爆佢

有冇直播？

去緊！

現場開始多人 加油 聚人！

中環站現場

出嚟吖

唔好淨係push 出黎呀

直播：

地鐵站已經塞左

入面一樣咁塞

仲未完既話今晚放工過去撐

利申: 非公務員

因為對家驚緊

好多中年人，聽到阿嬸話唔敢著黑衫要保護自己

到

因為已經去哂現場

pushhhh

0成本大效益戰術 鳩嗚行動2.0 (長文)

光復香港 時代革命

好撚多人

pishhhhhh

聽唔到

和平紀念碑現場